各位有線用戶，大家可以唔洗交錢，停自動轉帳

好似樂視咁
拖到佢執笠就得
佢搵財仔追數既話要洗錢，加速執笠

利申：有線用戶

其實我可唔可以話有線提供唔到原來有嘅服務我單方面終合約

你唔CUT SERVICE
佢帳面上有若干用戶
只係會減慢佢執

Cut 埋囉

Cut有線

仲有一年約都照cut

做乜鳩

推

拖到佢執笠